阿布泰國生活百貨老細係當年話要嚴查嬰兒產婦過關然後被炒嘅海關關員

記得上一次沙田的示威活動是15年2月15號,
那個時候,女兒還未出世，我還在政府工作，
各位爸媽記得當時連奶粉都買唔到的情境嗎？
無忘當時的初衷，
要求政府立即取消一簽多行，
為的就是令香港市民有一個安居的環境。

時間轉眼過去，女兒都快４歲了，
香港人要面對的，已經不是反水貨這些問題，
而是挑戰我們核心價值的反送中惡法。

我
是當年被政府因網上言論而解僱的海關關員，
是今日阿布泰國生活百貨的創辦人, 林景楠

明天，我呼籲大家走出來，
為香港！
為了我們下一代！
向政權高呼以下５項訴求：

撤回送中惡法
收回暴動定性
撤銷義士控罪
追究警方暴行
立即真雙普選

在極權和不公義之下，沒有中立。
我，永遠會站在被打壓的一邊...

＃沒有暴徒只有暴政
＃不篤灰不割席不指責
＃梁天琦您還好嗎
＃歡迎香港人轉載

照片來源網上,攝於2015年2月15日於沙田新城市廣場

聽日沙田見

謝謝你！push

聽日沙田見

推

老闆係白色恐怖下的受害者

唔可以比白色恐怖蔓延

仲記得當年佢畀海關班人鬧佢做 海渣

不過離開左係好事

714沙田見

啲紀律部隊
係咪得番消防救護係清泉

謝幫推

See you tomorrow

冲哥好波

你地真係好撚醒呀汪汪

紀律部隊邊有清泉
14年嗰陣已經睇清睇楚啦

衷心祝林老闆生意興隆

消防救護一定都有思想控制

《反送中。反大灣區一國一制融合 !!!》

由小處到大局，逃犯條例的真面目。

盧偉聰已鋪路，香港警隊將歸大灣區管！！！

香港點解會變軍政府？詳細解說 (警察已進入權力核心)

香港3年內引進「信用評分系統」(2018年開始計)

智慧(監控)燈柱關注組 持續更新 (有詳細資料+公開信)

支持阿布泰國百貨

Come on!
唔好俾暴政再無理取鬧

帶頭拆直幅關公廟
救護好啲嘅
至少工作無衝突

G持

聽日見

撐你呀楠哥